老老實實，幾多人有聽過DGX新歌《這地》？

見尋日DGX新出童聲版想幫手宣傳下好好聽，玩史詩RPG會有嘅感覺

今朝至睇過

鍾意正常版多d

正

貼埋先真係會聽到毛管戙

而家時間啱啱好夜闌人靜聽下清淨下心靈

推
得好少like

有

推下

第一次聽童聲
原版好似激昂啲

直情少人聽過但真心高質，有個comment 講得好正，如果榮光係國歌，依首係聖詩

英文版又一係一絕

同埋國歌作曲人得15k subscribe 真係有冇壇錯

一出已經聽咗

原版，英文版，童聲版都正

推

依個動畫版睇到我D眼淚係咁流出黎 我地一定要贏呀屌你

香港人才濟濟

一出就聽左